開學全世界同我杯到班狗仔狗女自殺

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

睇到好撚嬲啊屌你老尾
有細佬妹嘅叫佢哋當啲狗仔狗女空氣 唔好同佢哋講野唔好同佢哋玩
讀緊中學嘅就自由發揮啦
唔好同我講犬二代都有好點點點
我相信大家會識得分邊啲係自己人
表態係出自真心定純粹為咗唔想比人杯大家分得出的
禍必及妻兒

杯你老，友善對待，我哋有權利選擇如何對待我哋嘅同學

好

冷暴力冇手尾跟

直接透明人對待 無視杯葛同舉報所有狗仔女既不當行為 唔好動手比機會佢地叫屋企人黎酷刑對待你地

D 藍絲冇撚腦唔識 fact check
就Key D 狗仔狗女入去遊行示威相
起埋底俾佢地鬼打鬼